蘋果日報APPS經常要重新登入

有冇巴絲煩緊呢個問題?
老媽子個蘋果apps成日都要自動登出 (訂閱左一年)
教佢佢又記唔住 又要我係到先幫佢整到
有咩方法解決

無 係咁

安全起見

我ios 冇呢個問題
媽子係三星機
係咪an機巴絲都有呢個問題?

蘋果日報咋喎

Samsung相，無呢個問題

機 屌

好撚煩
基本上兩日就要登入一次 都唔知搞咩